唔好幫襯朗豪夜市

大部分都係呃手足錢

好多黑社會擺

仲記唔記得721

當年為小販真心on9

一睇都知唔應該幫襯，做食物依個時候都唔戴口罩

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

push,
但啲戇鳩會話食香港情懷

721

成班蝻都係老黑

其實都唔係既

冇諗過⋯ 老黑

最後都係奶共

比D骨氣啦 罷幫襯

Call食環

有水房勝和

平日夜晚 天水圍都擺緊檔，企正警局對面，食環無哂影。

今晚真係會出動咩

我唔知邊班啦

總之 721 一定有呢班字頭份

幫襯佢老母

返大陸賣啦

黑警引戰，有咩做唔出

手足貼下文宣都拉

呢班人咁都唔拉

係而家既標準

大家知咩事啦

老黑
一早無去無宣傳